是日第一餐 餓撚請入。。。

無胃口，咩都唔想食

比隻蛋我食okay?

好肚餓

好呀，我食咗少少就食唔落了

又食垃圾

你係咪有左

未食野咩

羊b

呢間唔算垃圾嘅但我真係無胃口吞唔落

完全無可能

好油咁

你是咪狂食油膩野都唔會生野嗰種體質

吉野妹屙屎一定好撚臭

展興

生乜野呀

今日未屙

返工先喺土瓜灣食架

我第一時間都係咁諗

成日諗屎尿

係你d野食冇菜又係加工野先咁諗

痱滋、暗瘡